宜家買LX100m2好唔好

用左Sony A7好多年 想買部細機旅行用
睇左canon g5x sony 機仔 但手感好似lx100ii 最好渣手
同埋常用觀景器 但部機已經出左年幾

把撚。 同埋呢啲機仔嘅evf. 用幾次就唔會用。